今次香港民間輿論係堅嬲，大家點拆好

連我之前做過group project嘅2個香港女仔都喺WhatsApp Group一齊屌香港政府、香港警察同中國政府屌得好勁，好多香港人都話721之後嬲到訓唔到

雖然話香港人港豬到冇得救，但我哋始終都要做一啲嘢，做一啲文宣去拯救香港，就算唔係做比香港人睇都要做比文明世界睇

721

612

811

咪玩膠

請善用不推文回覆
善心打破零回覆。

五大訴求

[緊急分析]法！不！責！眾！

屌你老母五毛，block

點都好過塞港鐵。不是好多人8月中才去旅行。
國際輿論在機場比較直接。

抄post

今次大陸民間輿論係堅嬲，大家點拆好?

我d whatsapp group吹奏示威者
仲話要大大力錫示威者春袋